Het was goed voor de jongens en dat er één onder hen die konden snuiven gevaar, zelfs in zijn slaap.
Peter sprang erect, klaarwakker tegelijk als een hond, en met een waarschuwing cry hij geprikkeld.
Hij stond stil, met één hand aan zijn oor.
"Piraten!"
riep hij.
